［中計了］今日遊行超順暢加好快行完係陰謀

大家中計了

大家好，我係中計黨
之前每次遊行黑警都周圍封，又派好多黑警守住
但今日出奇地任你行，仲一早封定路等大家好快行到終點

遊行行得快客觀效果
1. 遊行人士會比較鬆散，因為暢通無阻
2. 遊行人士密度較低，反而聲勢會有所減弱，情緒亦冇咁高漲
3. 加埋藍絲琴日無差別襲擊香港人，好多人被恐嚇， 人數會下降
4. 比較之前嘅遊行，會有較弱嘅觀感

推測
有人係想要向中央邀功，係做咗某D “事”後，遊行人數有下降同走弱嘅趨勢，假稱呢個係示威嘅降溫

過埋今晚再講

中環K 出口一落有成班防暴， gear 手足小心